琴日做錯野比個同事鬧完黎，今日點面對佢？

辭職或者繼續,返工睇開啲 人都醒神啲

買個蛋糕送比佢
乜事都搞店

拉開褲鏈同佢講含啦臭雞

你做錯咩先

比人鬧好普通過一陣冇野啦

教你即係為你好，咁大個人都唔化？
開口埋口你好掂嗰啲，你先要提防
經一事蔡一智

係咪男人黎 用你支肉棒教訓佢啦

成件事係點

當無事發生過

奶爆佢個西囉

尋日kelly鬧得我好啱

照你咁講比足面你啦，靜靜地同佢講聲琴日唔好意思咪得

女上司正唔正先？

一於訂檯食飯賠罪

有得點 日日都比人屌架啦

其實有人係度就唔話你

算唔算代錢入你袋

做野係咁架啦 你只不過係small potato
岩聽咪記著佢 唔岩聽咪左耳入 右耳出

俾條JER佢奶下謝罪啦

抽插內射

認真，同grade有咩資格話你?

開房砌返兩轉 之後乜事都無

收檔啦叫佢 咪又係咁多人工

番工被人鬧乃十常八九
佢話驚落你面唔當面話
就咁睇佢都唔算係仆街上司
公還公 私還私
隔一陣就無事架啦

佢鬧你點解你要驚佢?

約佢行山
去到荒山草叢

算係好人
office大把見你錯少少野就大大聲講既老屎忽